Title: Novos(as) desenvolvedores(as) e mantenedores(as) Debian (julho e agosto de 2023)
Slug: new-developers-2023-08
Date: 2023-09-27 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Translator: 
Status: published


Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Desenvolvedores(as) Debian nos últimos dois meses:

  * Marius Gripsgard (mariogrip)
  * Mohammed Bilal (rmb)
  * Lukas Märdian (slyon)
  * Robin Gustafsson (rgson)
  * David da Silva Polverari (polverari)
  * Emmanuel Arias (eamanu)

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Mantenedores(as) Debian nos últimos dois meses:

  * Aymeric Agon-Rambosson
  * Blair Noctis
  * Lena Voytek
  * Philippe Coval
  * John Scott

Parabéns a todos!

